開心速遞（135) 慘慘綠帽max/不要賓穎主題曲

男人大笨象

Jenny騰曬雞

新GIF潛力圖

1. 想搵番特定主線集數可以參考開心速遞wiki頁面入面嘅「故事系列」
2. 食屎陳師奶名稱來由請參閱第67＆384集

by Rose-colored

Jenny個Bra好撚大呀

睇到冇人開post

睇到果陣真係笑到pk

max

David真係夠朋友

David正仆街

jenny好撚醒

又有得同Max 扑

嘩

jenny

點解david係二五仔?

yoyo

sm

嘩sm

SM

又要同垃圾桶搞野

David 同掉頂帽落max個頭到有咩分別？

屌咁都會講到係湖水藍

一定會成日見到

阿MAX有咁既老婆 執到啦

Jenny又要將就食一餐唔好嘅

扯到行

救命八點半播埋依啲野

愛回家愈黎愈痴線 sm

第一眼睇以為頂帽係cg嚟

笑死

好撚醒，咁都拆到

我都以為係

佢自己唔爆，咪借呢個機會爆大獲又唔使上身囉，唔知佢點諗

Jenny 口味好多元化

ot 而家仆返屋企睇

max第二次同jenny扑嘢

輝輝著得好靚仔

佢之前撞破過，生眼瘡
之後作為唯一知情者同黑肉做左frd

Max鍾意阿水又結唔成婚，到而家又要戴綠帽

咁都得

其實早二兩集先講安仔破處
今集就偷食

點解龍氏家族d男丁咁撚蠢

綠帽俠真係痴撚線

色盲

佢應該真心當咗jenny係朋友

頂綠帽係咪要帶到劇終

阿max好仔黎

條腿

湖水藍

情侶裝喎

Jenny 要喊啦

呢個好早就講左係

龍家啲仔蠢到

jenny好正

垃圾David

max驚人講佢頂帽多過俾人話jenny勾佬

姓龍嘅男人智商係咪都有問題

唔踢垃圾桶咪好

MAX啲智商
越黎越低

唔止on9，仲係色盲

踢撚死人

條八婆好仆街

指鹿為馬

以後jenny講親唔得閒, max都會當咗係畀驚喜佢

呢個滑稽音樂今個禮拜用左兩次

點解錢七老母要咁幫佢

想睇牙max扮傻，撚返jenny轉頭

Max真係痴咗線

←呢個先係湖水藍呀

屌

而且仲要色弱

侯賽因

阿叔

max開始仲on9過terry

豹哥又做侯賽因

候賽因件衫

又候賽因

踢下垃圾桶都係渲泄啫，你話打女人就話

喉菜恩

仲on9過terry

候賽因

因為已經當正jenny係好朋友

件衫幾多年前

候賽因呀屌

Max on9啲定Terry on9啲

因為佢當左珍妮FRD

好彩佢哋冇出公海 如果唔係嘅話...

其實點解David要咁做
Max繼續綠帽
個姦夫仲要係Helen條仔

Jenny同max又幾好睇喎

侯賽因:想偷我雞?

唔係咁點寫返KC同HELEN

到時有呢句就正

因為係媽媽送既

咁Helen夠係佢好朋友

資優喎

jenny得閒又派下軍糧 max被死硬了

咁寫落去
KC先有得番生

點解david咁正氣會同奸妃jenny做朋友
反而佢同大家姐有仇咁

Helen好慘

理性同感情係兩回事黎嘅

同大家姐有仇
因為佢間接害死左金城武

唔捨得Jenny隻飯腳，日日食好西

David一開頭應該係被迫同jenny做朋友
至於大家姐個單就抵大家姐嬲佢嘅

david係咪唔知john又同jenny搞返？以為jenny係同其他男人玩

david結婚果集好好笑
佢地好似係中同

大家姐係佢師姐，david原本好崇拜佢架，係後尾david爆咗金城武係特務佢哋先反面

所以其實David真係仆街嚟

本身唔明點解David要通水,
但好彩佢同咗Jenny講,
唔係嘅話Jenny係淫婦依件事比五子知道咗,
隻USB就冇用

亂咁爆人私隱，而家又幫個淫婦隱瞞max

陳婉衡話自己同Max個Ex一樣有44吋長腿,
我嗰吓都諗唔起係阿水

今集笑死
jenny真係好撚正

Max同terry都一樣智商，但Terry幸福得多，有個好舅父舅母同大家姐照顧，可以做自己喜歡的事，
Max 就慘戴左咁耐帽都唔知重以為自己幸福快樂

Jenny真係全世界最可愛嘅淫婦
連max個角色都救起咗

max唔係大房既人
不過接龍集團最大機會比佢

唔知點解我覺得最後唔係俾姓龍嘅人

俾阿工

比Philip仔

如果係外人最大機會係博士,大龍生之前幾中意佢同埋現在大小姐無左牙齒印
大小姐性格流比自己友都唔比二房,最少博士係Mandy男友公司操控權有機會去反大小姐手上

其實我唔明點解Max要愈寫愈蠢，同埋寫得愈來愈善良。早期ge Max明明係有心計ge雙面人，表面謙遜但城府好深，可以同大小姐係公事上爭表現。自從比Mary飛左，娶左Jenny之後就變到成個傻仔咁

緊係啦
大小姐要博士以最快速度送大小姐去覓雪琴室
點都要同博士無牙齒印啦

可能最後BBQ結局三房和好一家親一齊打理威龍

某程度上尼個角色膠化之後，相比以前，比我印象深得多。以前係奸，但如果照寫落去的話個角色又唔夠工業的老奸巨或大小姐的足智多謀，唔上唔落會好尷尬。（而saiho又未夠力演活雙面人角色）而家反而殺出條血路

但講傻仔ge話一樣唔夠Terry同安仔咁突出。痴埋去網店班男人度都有d格格不入。

佢痴埋網店班男人
成個懵盛盛既水魚咁

因為觀眾唔太受依個角色,
所以要執少少人設.
最易令觀眾對佢有正面印象嘅方法一係令觀眾同情 一係寫笑點比佢,
配合埋其他角色嘅carry,
令依家多咗人鍾意睇佢

咁佢又唔係terry安仔嗰種入傻嘅，只係有頂帽同mk701另佢好有存在感同形象鮮明啫。（而max有幾無存在感睇開就知）（我覺得啦）

其實max同尋寶圖五子格格不入，我諗係佢哋一齊的理由太牽强，無一個合理bonding（長期劏水魚都唔係辦法）。比如max同jenny撚呀工就好合理，因為呀工更聰明佢都係要出糧嘅，除非佢唔撈 我咁覺得啦

唔會有最後嫁

果陣Max同博士爭Mary果段我都覺得好好睇ge。但自從同Mary分手左之後，佢ge主線就得返同接龍三房人果邊，仲要連二房ge主角都變左做Jenny。Terry 都仲可以同KC Helen, 孝心果d有條線。但Max真係同其他人無咩線好講咁。

我好期待會講max係綠色色盲

唔知係咪伏線

返工見到金城安 ，真人又高又靚仔

安仔想自己破處應該去搵Jenny姨姨

垃圾桶湖水男龍力士

阿max果頂湖水藍帽好得意

下周告？預

唔該哂巴打
個網啲廣告做得好鬼似
不過好似話廣告內容係會根據search過啲咩出,
睇嚟話自己冇多餘脂肪嘅水水好care自己嘅體重

唔知 tvbanywhere成日都會將兩個星期預告放埋一齊

應該多唔過水水啩，水水啲仔走馬燈咁，要數埋腳趾先數得完

送水輝ig story 大小姐好可愛

今日大房、二房、博香、蓮輝都有拍
大房鐵三角喺IG唱生日歌好好笑
BTW世豪生日快樂

我想買max果頂湖水藍絨毛帽
唔知邊道有

送禮定自用？

冷氣大果陣可以用

＃7嗰個菠菜蓮會唔會就係kenneth嗰個菠菜蓮
＃9 阿may 補習老師可能係...

#7街市偉

#1 小紅係蓋世寶

蕭國華

我都想Industry BB同我瘋狂補習

原來暗藏咁多玄機

點解大學線唔比d劇情農作物

我佩服你嘅勇氣

送水輝新髮型

秋天係時候要割左佢

大學果幾個男仔得凌凌豬冇女
可能安排農作物做凌凌條女

放過00喇

屌笑撚死

農作物啲戲真係不了

凌凌唔使有女啦
有安仔已經夠

我記得之前有人提議過寫xanga/qooza劇情,
詳細係點搵唔番,
但估唔到真係有

大學四子似拍緊上莊

睇到「敢威不想理會背後的原因」好嬲 個女入院唔關心淨係識得發錢寒

Cr.阿蟹ig
大小姐連初戀cafe都撈埋

尋寶圖五子好似係龍家太子嘅唯一朋友
不過尋寶圖同terry好似夾啲
Max都係格格不入
係呢方面terry 蠃max

但佢首先要識外語
但係佢連中文英文都唔掂……

之前仲諗阿壯會唔會姓馬

博士對眼好大

博香x大細力係咪嚟緊嘅組合嚟

好想睇Terry同安仔鬥膠
一定好好笑

睇黎mandy巳經變左半個速熊事頭婆

見到熊尚善同傻強喺元朗拍戲

好似仲有中力

[Member]Isabella魅力沒法擋 [/member]

雙大係末路系列
佢兩個會係咩系列

個po越推越慢

原來martin chu叫朱展

其實照咁睇黎呀may出場真係遲早嘅事

真係想知阿may會係個咩人
會係同阿Industry同輩 以前嘅舊同學
還是係補習嘅小師妹
頭先樓上po個張電台留言list 真係咁岩有個阿may

照timeline推應該係中學同學

唔知咩類型嘅女仔可以令阿水有危機感
之前好似有討論過邊個岩做阿may

我想係沈大師
大家都有長腿(唔好陳敏之)

但性格要同阿水好唔同
例如溫柔，善解人意咁
不過講得尾咩性格都唔緊要
最重要係得到阿工既重視
咁先會令阿水妒忌呷醋

莊思明？

就劇透嚟睇
朱00屋企的人名係食物走向

唔好啩
可唔可以搵個靚少少

#5 富二代.....唔通係max

之前已經撈sales姐姐
睇嚟大小姐又要做勻接龍36個部門????
又係徐樂思諗既cls劇情?

港姐長腿睇落聰明年紀差不多，重點係會落sitcom,數埋其實選擇唔多架

莊思明+溫柔type會諗起樓尚友個water
雖然此水不同彼水

no 陳敏之please

不論係以前競爭過嘅同事定係補習學生設定
沈大師都好似carry到

阿水story係咪有影到Maggie姐

咁唔爭在#10 女作家係大家姐

係

忠實讀者安仔

陪terry

係,
有埋名牌唔通係百貨部啲人?

新角

每次見到有八時舊人出現
就會好掛住嘉莉

Maggie 姐終於都加入埋

我愛Maggie姐

anita隔離嗰個係邊個?
有啲似梁珈詠?

依個應該係中學啩
btw中學版博士個樣都有啲似阿東

Maggie姐嘅熟女味
以前愛回家最鍾意睇佢同霞姐

終於有名

想知佢英文名會叫Elton定John

博士中學之後對眼受過幅射?

被根叔日操夜操
攰到連眼都睜唔大

唔好莊思明啦，都唔要陳敏之
邊位係沈大師?

沈卓盈

ching你真身究竟係邊個

依個劇組真係好鬼sweet

嚟緊11月阿東，政峰同terry都生日
應該食生日蛋糕食到癲
仲有好想睇terry結婚愛回家re u

最後一張個牌寫住有心無力士

3太都喺度

愛回家同開心速遞就正

細龍太仍然無影

戲外都符合設定

好彩三太係度
廿萬現金買餸錢真係好正

好期待佢再創經典

自己去咗旅行

好正

仲記得上年MANDY生日，大小姐去MANDY IG留言話：生日快樂，你大我幾日架😂

Btw阿輝都喺到 明明係龍家相

大小姐：我條仔嚟

會唔會又係湯洛雯?愛回家系列常用人物

我有諗過
不過靚湯好似被捧緊
應該唔會去返處境劇

好靜
大家也在家防風

不如講下博香層樓遇著呢個風會唔會爆玻璃或者跌冷氣🤔

細力

天台屋是潛建的吧

可能黃雨就已經滲水

博香防風記

點解廢老根咁有錢都成日要貪小便宜

因為呢個係廢老既本性
仲有可以隱瞞自己好有錢

期待梁証嘉出場
天梯個名本身幾有詩意
但係姓朱...

我都好期待,
但睇劇透好似戲份唔算多
同埋之前諗住佢會鼓勵凌凌追夢之類,
依家睇落又唔似係

希望反應好會加多啲戲份啦

不過都寧願反應好先加戲,
好過反應差要cut.
係就係要等耐啲,
但起碼keep住質素穩定

見佢個名咁有特色
我估之後都有得出
不過唔係常設角色
好似道德燃父母咁
有需要時就出現

會唔會就係喺麻雀王激嬲咗水水，搞到要起底

仲有大哥未出

仆街，佢又開工啦！
唔係話嫁澳博高層咩，做咩仲走出嚟番工

定啲嚟 可能係拍其他嘢呢
平時佢會tag番開心速遞但今次冇

睇睇吓又好似真係拍開心速遞,
有留言問佢係咪拍劇佢話係
同埋早兩日好似有龍家戲份
希望好似上次咁得兩句對白

真係有佢戲份

為咗三太，我忍

大龍生入醫院 又爭產啦

唔係主線嘅話我都可以接受
我諗編劇都盡力㗎喇,
大龍生入醫院佢唔到又真係唔正路嘅
應該都係一兩場啫,
有qq Terry平衡番都好啲

三太返左黎點都要有個女陪住佢既
我諗佢都係行行企企
Terry仲係keep住IT毒撚look

編劇如果諗唔到joe少可以用咩人做
不如推介兩個fresh啲既面孔比你地，年紀應該都幾match到三房太子既特質

鄒兆霆

黃庭鋒

睇下啱唔啱用吧，反正開心速遞都係一個推新人既地方

其他角色推新人都好啲,
但三太個仔真係要好小心選角,
因為龍作蜜已經冇乜作用,
如果搵著個演技唔掂嘅就慘,
得番三太一個carry到三房.

但依家tvb已經無人係啱呢個年紀而又話超好演技
既然係咁唯有繼續懸空住佢先啦😅

又未必要超好嘅,
但起碼要自然先.
我有諗過朱敏瀚或者黃得生,
但一個拍正劇多 一個已經客串過末路系列嘅痴線佬

不過我都覺佢暫時未有需要出場住,
應該仲有得加集就慢慢嚟啦,
過埋540出都未遲

如果你講呢兩個既話我覺得潮凱都唔錯
不過佢應該唔會接sitcom

坦白講，楊潮凱都係三四線啫，重點演技好麻麻。而開心速遞巳經係隻挪亞方舟，劇組揾佢先算啦

潮凱如果咁都叫演技麻麻咁上面朱黃仲難執喎
現階段都係擱置呢個project先

真心麻麻咋我覺得，可能我睇佢performance唔多啦，所以都係我個人意見啫不能作準嘅

我覺得楊潮凱幾ok㗎,
提議朱黃嗰陣都有諗過佢,
不過佢應該比朱敏瀚更focus正劇.
另一點係未知阿Joe係咩形象嘅人,
之前啲提議都只係根據一個有錢仔而諗,
話唔定個角色嘅外型要求就係要好草根地踎 同龍家完全唔同

如果要出阿Joe希望係同其他幾個仔唔同類型
kai既有terry，奸既(曾經)有Max，二世祖就阿風
仲有咩性格可以玩？

毒撚

我覺得無話fo唔focus正劇嘅，始終你唔係受捧緊嘅話其實正唔正劇都應該冇乜分別，最緊要有檔期

潮凱應該都ok嘅，朱就難講啲，佢之前成日都做正經嘅煩膠細佬，唔知佢掌唔掌握到套劇嘅節奏

如果楊潮凱入埋嚟咪集齊咗天與地三子

冇羅生就得

諗起女王辦公室個吳唱k

好驚趕唔切返屋企睇愛回家呀 等巴士等左2架都上唔到，轉答地鐵又要轉小巴，但小巴條龍勁長，今晚係米有供水?

睇落聽日先會多啲互動

Btw推一推《龔慾，善其事》先，等編劇繼續留意

大小姐都幾慘
明明係咁多個仔女入面最做到嘢
但因為係女 係威仔心入面永遠都唔會排第一

26.7

9半個套同東張西望差唔多

啱啱好趕得切返到嚟睇live

喺澳門仲低過冬張

不過都正常嘅，悶到咁

希望大小姐最後愛情事業兩得意，始終論工作能力嚟講，繼承接龍係佢應得嘅

冇特技嘅特技人

點睇都唔會聽日係忘了愛囉

大小姐喺龍家=阿水喺熊家

開波

都係照常理推斷啫,
已經戴定頭盔

又發癲

爛賭水

工業陪佢打左成晚牌

咁都可以撩女仔

龍穿鳳

初戀麻將館

工業

同四眼賭神打成晚牌

四眼賭神

接龍先生小姐

今年冇接龍先生小姐

大小姐

牌品好就係人品好

其實大龍生唔係一個好老豆 對個個仔女都好似唔係好關心，亦都好重男輕女
大小姐好慘，付出左好多都得唔到認同

Btw,想問下段片係邊片架？定預告？拍片個個好似係送水輝

電話number

kai叔想造馬

一起飛縱~

徐焯賢
係咪其中一個編劇定唔知監制名

146 無情最是帝王家

terry企喺度

豈有

豈有此理

開心鬥一番

輝輝都打麻雀啦 大小姐係咪都會嬲嬲

又歧視

幾叻都好
都不受重用

一堆膠

戥腳

輝輝:打牌唔發爛渣我娶你啊

大小姐做咗宋太啦wo

同豹叔講聽打雀英雄傳

麻雀 大家姐

Dunkirk

好大偏見

唔係應該女人勁啲咩

max同jenny岩岩又幾夾

國粹

比賽有冇鐘仔旁述

KAI叔

大小姐要求人

kai叔玩到咁盡

許願池

我豈有此理

等睇大小姐輸唔起 左手立摺凳右手立米缸 瞇埋眼咪落去

女人

梗係揀Mary Hung.

咁應該阿水贏啦

isabella都有份

又見羊羊

洋洋收番埋啦屌

羊羊

呀清

Helen番嚟啦

又係廢羊

係咪走光

會唔會群姐贏

佢咁冇賭品，一定輸啦

可唔可以踢走隻怪鼻羊 見親都唔開胃

群姐

等睇群姐贏

保送送水輝啦

我估mandy最勁

阿清

Isabella

阿Sa 阿嬌

twins

一睇就知雀后

sa姐嬌姐

屌，底底呀

白衫叫咩名

放心喇群姐 我點會放心俾你去傾生意

阿清好正

惡到

痴線

twins惡撚到
佢地牌品好好咩

1212隻手呀
加油啦又開追悼會啦

召喚coffee

MANDY心唸:好彩我唔洗訓練

地獄麻將師傅

咁生章都打

周梓盈

周梓盈 好靚 但好矮

人品好自然牌品好
牌爛未必衰硬 人賤自有天收

咁生章都打
對面你老襟黎嫁？

抱起黎屌

全名呢

mandy 都無報

刪左個名

大小姐快啲去搵粒飯啦

潮生原來撐民建聯

侯賽因係咪就快要重現

侯賽因正係識賭啤,唔識打麻雀

定係懷念爺爺

走光相呢喂??????????

好撚想睇想偷我雞

想偷我雞！？

通常冇玩既往往最勁丫嘛

柯振北
睇個名就知道係禮義廉啦

一百零八隻，電腦有排分析

做乜鳩極速有11個負評，連狗篤數？

有豪仔

戴住眼罩打牌係咩玩法

蒙眼

戴眼罩

有冇咁勁

四歲就識打牌

是咪豪仔最多戲份一集

諗起荷蘭叻套戲

豪仔

大小姐果然係feminist 典範 全女班

全部都咁誇張

又有錢收

it 部主管每日就係打牌同埋屌小pussy

出千

咁流

豹哥一定係最強

咁撚狗

真正既高手唔洗望住d牌都贏倒

出cheat

液晶體隱形眼鏡呢

原來係大房女子組vs二房男子組

做咩要同Mary Hung打對枱

大小姐照住尋寶圖 豹叔竟然做二五仔

龔生件衫著到咁

Jenny

工業仲唔係做鬼

間諜啦

阿工好型

賭神

貪錢啫

咁先有機會放水

就係因為咁先信唔過

個作弊器廢到,咁撚慢,我用開發射器果種

出千神器係彈弓手

賣廣告

個廣告

有名你叫：四眼賭神

今次廣告賣得幾自然

羊羊收番埋啦屌

無敵必勝手

屌羴行開啦,比阿清行前

出千出到咁明顯都叫神器

睇黎tvb真係好撚唔掂
廣告賣到咁撚行

呀清同venus 邊個高啲

呢啲叫科技取勝

豹叔

咁molamola豹叔

max 副眼鏡好靚，想買一副

LM睇豹叔走數

既然有呀工 最後會唔會係呀工讓呀水贏左

群姐點解都喊苦喊忽,可以同咁多人交手佢應該好開心架WO

Isabella掛住歐陽波比

isabella無得睇bobby

支持群姐增加戲份

強雄.jpg

你打兩副牌都得啊

阿水棟牌砌咗幾耐

羊羊當初唔係睇唔起人架咩

最後梗係群姐贏

大小姐真係體貼

有錢女

大小姐先下手為強

Mandy係咪放左風比大小姐

大小姐套衫幾襯佢

大小姐girl power

大小姐自白

跟奸妃真係爽 一個月秘撈起碼袋幾皮

幾時到阿清有主線 是但搵條仔溝佢啦

寧願搵terry都唔搵做到嘢嘅大小姐...

成集都仲未開始大賽

win or lose your job

阿清好靚呀

隻色難著得好睇,但大小姐carry到

真係鍾仔旁述

鍾仔旁白

鍾仔講波tone

洗唔洗轉咁多下

睇你千王之王咩

阿清擾敵

鍾仔麻雀大賽都做旁白

天湖點玩丫

呀清屌打

豹叔個頭呢

天糊

同terry一齊啦 一樣咁可愛 而且唔會貪terry啲錢

屌豹叔咁就虧左

屌你暈埋

Call白車

催乜姐 趕住死咩

boddy

就咁就ko左三個男人 ？

bpbby

阿Ching

咁嚟擾敵

食你隻西

食群姐隻西

食群姐個西

大小姐軟硬兼施,真係好適合做管理人員

食你個西

我食你西

我食你隻西

食群姐西咁重口味

bobby 絕版扇
食群姐隻西

幸運值max係咪呀清新設定

isabella

真係偷雞

想偷我雞

食咗群姐隻西

西門慶

屌 套衫

想偷雞

偷我雞

侯賽因屌你

笑死
自抽

屌出公海

應用設定

公海

千王之王重出江湖,當年睇到汁都撈埋

衫都一樣

即刻睇返先

贏左百幾蚊

依個邊個黎

豹哥

洋洋呢

哈，自嘲，正

開個六俾佢 等佢贏莊100蚊

下家供上家出線咁有創意

仲以為1個2毫半

龔燁同豪仔真係好兄弟

侯賽因呀Diu

豹哥好撚嘈

師兄 師兄 必勝 必勝

笑死我

因為候賽因特登入黎笑

有無電腦分析

群姐仲要輸埋隻西

龔燁型到

候賽因上身

媽呢空

笑到我 仆街

mary

仲有決賽

我有無聽錯 呀叔講搞尻錯？

決賽好睇

侯賽因都亂入

阿工實放水比Mary Hung

侯賽恩笑到仆街

天胡難定連摸七隻花難

豹哥後生真係靚仔

阿工讓阿水

粉色長裙個個係邊個？好正 整容樣

牙龔肯定又為條女揸流

最後阿水贏

分2集

個音樂咁似啲政府宣傳片既

我係因為侯賽因入黎笑嘅

邊個編劇？跪拜下先

啫係最後阿水贏啦

想偷我雞！

我最勁只係試過摸到5隻

侯賽恩好好笑

供水

下集睇嚟好多工水

贏左百幾蚊，咁謙呀

一聽到想偷我隻雞，呆左呆，跟住笑到癡根

你要乜我打乜叫做鬆 你打乜我打乜先叫做誅啊

其實到左今日播我先知係同一個人 個樣差咁撚遠

我驚你唔敢聽個答案

鍾嘉欣開始老喇

仲要好似同一套衫

豹叔入唔入圍?

仲有一個二毫半

今集笑足全集

有冇cap 圖

今集好睇

陳欣把聲好有霸氣, 豹哥自己講返完全無果種味道

預告睇嚟又喺阿工撚完水水一輪再發糖

今集臨尾幾好笑
食群姐隻西
想偷我雞

最後一定做到女人果邊贏

本身笑點好高
但候賽因偷雞真係中哂笑點

件衫都似先好笑

我阿爸笑到癡線

叫咩名

好似食炸糊

廿年前上公海採訪

今集侯賽因出黎搞笑都夠晒，好耐冇聽過想偷我雞

呢個第幾集

擺明就係炒冷飯

食天糊條女好正

擺明專登
仲要出公海

我都想知

睇番候賽因個樣 點睇都砌唔番豹哥個樣出黎

同問

呢下真係發自內心笑出聲

點解問乜都會有人識
係咪本人mon post?

笑到仆街

最正係廿年前出公海做訪問

應該係下星期先播？好期待

因為枕住有人問，所以都好多人知佢叫咩名了

全家笑到噴飯

唔係又會有人投訴咖

因為每次佢出都d人至少問三次

因為呢個世界有維基

ig tszying_ty

阿清出左好多集啦
做有錢女，但唔知自己好有錢ma

阿龔聽到水水食糊，個含春笑好sweeeeeet

其實個角色好早期有 不過無咩出場

食你隻西呢d又係連登仔編劇

係，好後期先調左去人事部跟洋洋

今集應該要有英文字幕

哦！我記得啦！參觀屋企間屋勁大果個
唔怪得次次都有人問

等咗四百幾集終於有想偷我雞

存在感真係有啲低，最記得就係工水果集參觀屋企

麻將twins 歐陽震華 食你隻西 公海 偷雞
而且啲連戲位好正，由頭笑到尾，感謝編劇

未播，預告嚟

你做咩唔食糊?
我驚你唔想聽

笑死我，呀龔個英文名
令我諗起之前啲奇怪英文名post

好耐無睇過電視
今日終於睇到
呀龔聽到水水食糊既笑容 好正呀

工：有得食你我仲洗食糊

今日難得喺屋企食飯睇下電視

點知比我見到單立文扮候賽因

笑到全家痴撚左線

個景係熊家嚟㗎喎

個腦即刻浮翻洗頭個畫面

好flirty好鐘意

求圖 係街睇唔到

ig唔得wo

有無羊羊走光圖？

岩岩想重溫返龔燁BBC LIVE就刪哂兩PART😩

趕緊返家睇
工水

多謝巴打 好正
我都狗衝緊翻去睇

好啱報新聞

龔生陪左水水成晚打牌so sweet

搵人P走個夾

Terry開會玩手指 原來大小姐望左佢一眼

Terry真係好適合做單純性格

繼上次係豪仔面前話紅藥水cute之後，今次直程係成班同情面前同水水耍花槍，佢明戀水水已經係不爭事實

後面水水想收錢嗰吓即刻變臉

但佢對好多人都係咁

有冇人知延禧版睇劇團幾時先會完
唔睇埋開心速遞版睇劇團好似唔係好完整咁

走啦何妖

個樣蛇精男咁喎

又dum嘢

兩個禮拜之後工水再度蒲頭，recap都再出現見大家

1. 四眼賭神，仲要陪足水水成晚
2. 係咪覺得好窩心呢？
3. 唔知有冇人真係會咁神心試下打報名表啲電話呢？
4. 綠帽可唔可以唔好著寶藍色西裝
5. 其實max同jenny有時都幾有夫妻相
6. 鄧卻？鄧腳？dunkirk？
7. 其實都幾有趣，廢老生親都係女，大龍生就重男輕女
8. Isabella係咪正式加入咗威龍女子組
9. 阿工完全食住Jenny，仲要賭神look，笑死我
10. 綠帽：「佢你都信唔過？我哋而家咁好都係因為佢架咋」
11. 平時又唔見豹叔咁串
12. 食你隻西
13. 侯賽因
14. 而家連豪仔都有讀心技能
15. 我驚你唔敢聽喎

鳩估聽日阿水會以為阿工又害佢，又嬲咗趕佢出熊家
（係咪又有得睇treegun點對二女婿呢 ）
點知決賽果時阿水見到阿工有食唔食，所以先有預告臨尾個幕
但根據經驗99%阿工又會作其他理由胡混過去，唔講真話
不過最後應該反cup，點樣都有啲sweet嘢發生

果然
開心速遞差不多每個月都有宣傳
中秋節又點少得

佢仲有對邊個係咁姐？
david同jenny都係名花有主啦
又唔見佢咁撩rebecca

情人節佢周圍送花,
仲有之前佢好關心rebecca啲濕疹,
不知氹得rebecca幾開心
(原本想講埋群姐,
好彩及時諗起張合照係現實唔係劇情 )

侯賽因果幕真心好笑

情人節果時佢都未冧阿水

呢幕笑到我同家姐pk

單純嘅水水冇諗咁多,
淨係覺得佢對住個個都口花花
不過水水聽日好似會開始諗多啲

我希望水水繼續諗多d
Ummm....其實阿龔真係做得好明顯

屌一屌個仆街風仆街老細搞到我無得睇live，我做電真係OT到世界末日，依家先有得唞

就算我唔識打牌都覺得今集好好笑，編劇好嘢

今集阿清俾Ivan瘋狂嫌棄其實都幾好玩，反正欣欣都消失咗，不如
由誰家灶頭歐高榮同Susan，到開心速遞龔水，我發現我對呢類型賤男拍蠢女人嘅配搭無抵抗力

今日半集龔水，都係阿工調戲水水日常，無咩進展，唔知聽日阿工想講咩阿水唔敢聽嘅說話，會唔會有神級發展
雖然阿水成日發脾氣，但就算發脾氣把聲都真係好嗲，難怪阿工咁受落，我係女仔聽到都覺得好可愛

編劇係咪特登寫到其他人冇察覺到架
龔生真係做得好揚

絲應該好鍾意睇日本少女漫畫
利申我都好鍾意歐高榮 x Susan

之前返間名店PT 見到佢同阿媽Shopping
真人都好醜 啲分厚到
但樣仲要勁西 睇你唔起嘅樣

送雙下巴天使嗰陣尋寶圖都feel到呀龔追呀水
依家集體暫時失明以保持曖昧供水量

請問是咪今集？terry 不理世事mode好正！
屋企收唔到
原來佢未變四眼薯頭look,
唔關未搵到自己一片天事

我盡力了,蛋清收貨嗎

係今集呀
不過Terry應該好快會變四眼薯look

Rose絲
好似阿工幫緊水水戴戒指咁

最衰係close up隻手影唔到個樣

群姐今集都好搶戲

太掛住偶像歐陽波比搞到俾peter食咗隻西
btw開心速遞啲道具真係好鬼正

上一秒歐陽波比
下一秒嚟句食咗你隻西
笑到
講起道具,麻將王張poster同報名表都製作精美

咦件出千神器都係道具嚟架可?

正啊喂可以瘋狂ff

有無人cap左報名表D電話
我想試下打比工業

天敵 想睇Jenny撚阿工，但一諗到對方有嘢威脅自己又淆晒底唔敢去咁盡，上次Jenny淆晒話玩下之嘛真係好可愛

事實上你老婆曾經勾引過佢，佢仲要手持你老婆真人甜片，綠帽王真係天真過天真嬌

所有角色都好鬼馬，好好笑
心戰嗰集要餵對方食嘢又係逐張枱俾唔係當集主線角色交戲，一兩句台詞已經show到角色特色

因咩事會上熊家先，莫非補習補到上熊家
第一次應該未發現阿工呃佢，唔通日日上熊家補課

冇佢呀,
但有豹叔 將就吓傾住先啦

想打俾大小姐

嘩正呀

唔知有冇人care 但都想問問,
尋日嗰集個手機遊戲就係置入？

同曹總嘅三缺一娛樂城打對台喎

一開始比大小姐8強
4台人

豹哥著到候賽咁
仆佢個

博香屋企?

係啦

咁不如打畀rebecca啦，搵個男人慰解下佢寂寞的心都好吖

中午重播緊嘅為食神探見到博士，不過佢喺入面係叫安仔

人地有鐵面陳啦

但係鐵面陳仲未有回覆
rebecca已經好心急啦，話曬佢都成4636歲

你小心Rebecca睇到呀

Rebecca睇到唔好唔開心呀
最多我買幾個甜品兜返嚟送畀你賠罪

佢唔鍾意人送,
你應該買嚟比佢偷

根叔單獨喺博香屋企感覺似勸交/教博士處理感情

廢老助攻ok既

呢齣係開心速遞嚟架咩？

好似係熟男有惑

豹哥好野

麻雀王決賽

開始

死咗啊

居然輸比呀清

豹叔輸到入廠

Ivan Peter 勁野wo

三子教娘
但阿龔會幫阿水喎

其實係2打2

洗唔洗咁呀

Jenny: 你咁都要提一提mary hung

Ivan

液晶體眼鏡

Ivan剪完頭髮柒咗

液晶體眼鏡，係咪西德最新產品

龔燁

開個6比佢

jenny又嚟: 我好正好索呀

千王之王

呢次就真係高科技啦

視姦

請到神眼朱老九

點解細龍太對眼皮咁奇怪
割左？

早d開定!!!

規矩都唔識學人出千

當初又撩ivan

叮噹啲法寶

講到咁大聲
之後咪又

jenny: 最長頭髮果個同我企係度

牙工戴白眼con做大軍啦。

阿水

知道仲咁放心

工水派糖情節

ca ca 個肚好大

工業上線

牌品好就人品好

私人補習

劉華咩

私補

工業笑得好champ

屌 劉德華

私補好正

咁夾法啲水晶甲

調教

夾到冇血到

嚦咕嚦咕新年財

嚦咕嚦咕愛回家

若水b d叫聲

交學費

要截枝

牌品好即係人品好

大小姐著到成隻雀咁

牌品好左娶得喇

淨係收到隻五萬都好開心

原句照抄

隻隻都夾到損哂

十隻手指

咁夾法唔截肢就奇

大小姐件衫咁colorful嘅

送比阿工

會唔會有一幕係阿工同jenny講：

成盒送咁好

鬼搵你啊柒羊

關你閪事咩臭羊

長腳蟹真係越黎越正

走開啦羊羊冇你份呀

仲要扮哂興奮咁

電腦分析

阿水唔係真係信下話

又誤會

羊羊好樣衰

林熙蕾好正...

龔燁其實唔想其他人睇mary姐

誤會又來了

都未呃你隻豬

騙左隻豬

呃咗隻豬

呃佢隻豬

隻豬仲喺度

豬

閪羊一日最衰都係你
唔係你阻住入咗去啦

隻豬

呃感情

差d呃埋隻朱

差啲俾人呃咗隻豬

我都想要隻朱

處境劇最鐘意嘅誤會又有喇

講唔該

又登門

呃埋阿水果兩粒朱古力

水水準備鬧佢啦

拎咗份俾陳師奶

食屎妹豬又有份

隻豬一早無左啦 之前拍過咁多次拖 就算中學無都俾左牙max